想問下呢度有冇讀mbbs既巴打

我預自己dse 4+3 48-49分
想問下係咪穩入就算interview唔理想？

利申讀基道中學

基道出來的學生都掂

得4 5分都比你吹到4X分
讀基中妄想症都好嚴重下喎

院長同我講基道中學畢業生就算係狀元都唔會收